想問下點解推唔到個故事post

（荃灣）那年日食，我開始記錄低關於蜥蜴人影子政府嘅一切真相（2）

依個無論點留言, 都不可以係講故台頁面見到

[元朗．半互動選項]《超級英雄黑鴉俠：起源》

依個正常

求救, THANKS

推

今日朝早 仍然都係推唔到“那年日食”個po

好奇怪

求助

pls help

推

TOP